我想去元朗南邊圍村參觀

小弟唔係好識元朗啲地方
但又好想去南邊圍參觀，我特別想去睇下個村公所
我想問呢度係咪地址：

如果有人可以講解下個地形就更加好喇
例如有邊啲出入口咁，咁我就可以知道點樣入去點樣走

人少千奇唔好入村呀

你嗰個係西邊圍，唔同的。

元朗西鐵站B出口就係

紅色圈住嗰度係而家新聞直播緊嗰度，係停車場，亦都係算係正門入口。

藍色嗰啲係入得去村嘅路，但係其實都好危險。因為基本上都係好黑冇乜燈。

上面嗰個入口係最危險嘅，因為入咗去好容易迷路。
下面兩條就好啲，不過都係好黑。但就比較接近馬路。

其實平時嗰度成個範圍都好黑冇乜燈，又無乜人！

Between, 其實平時你唔係嗰條村嘅人入去都冇人理你，因為太多屋租左出去。啲人都唔知你係咪住喺嗰度。

另外，特別多南亞仔。